隱青先係真正享受人生

人生勝利組根本唔會明白

又矮又無錢又冇樣又蠢嘅我完全享受唔到人生樂趣
幾時都唔會有人搵 只可以係child登刷下存在感

有冇人明白
比下負皮都好呀..

唔明